港女所謂好仔，根本就係無人識欣賞

利申先a0 高登仔身高 正常樣 正常身型。
經常比女仔fdzone，唔少女仔fd無論有無男朋友都會同我單獨出街出街玩,但肯定係fdzone左幾年以上。自己會識做唔會做咩過火行為
想媾個d一係好人卡，一係臨門一腳大家都太忙keep唔到水溫就無左。
自問女仔最憎男仔做既野:打機，都無打(因為太廢)
女既就話:你比d信心就一定有女!
男既就話:死偽毒，咁多女都話無女!

有幸識到一班媾女神手，就撚化我，我太好人，所以先媾唔到女。 好人根本係罪

有冇樓？你打咁多字都係冇重點

撚化同點化你識唔識分

個個高登仔都話自己正常樣

巴打講下自己缺點來聽下
肯定有原因d女唔肯同你更進一步既